新蒲崗間m記jm9

啲野放左係度成個鐘

放埋右

見到你

好明顯有兩個人食緊野，樓主你睇唔到?

耶穌同佛祖?

聖誕節先黎分手

好明顯係有對情侶食食下嘢，慶恰恰，去七仔買啲嘢，就開波

啲嘢食好似完全冇郁到喎， 條仔精蟲上腦 心急成咁

我一個人食食下 想喊 咪走囉

點解你會留係m記成粒鐘

毒撚無掟去

下年會更好

下年也是毒撚

一世毒撚

唔好問啦 傳統嚟

影咩啫 嗱嗱聲拎盒脆弱雞翼返屋企叮熱嚟食

人地拜神係咪唔得

jm9？腥講人都會好嘥嘢食架！唔好郁啲就賴大陸人啦，腥講人都係中共國人嚟